I risultati che ho raccolto sono stati svolti su una macchina con la seguente configurazione:
\begin{itemize}
    \item CPU: Intel Core i7-7700HQ CPU @ 2.80GHz $\times$ 8
    \item Sistema operativo: Ubuntu 18.04.5 LTS
    \item RAM: 16GB
\end{itemize}

\subsection{Risultati di \texttt{cplexsolver}}
\input{sezioni/risultati_cplex.tex}
\newpage

\subsection{Risultati di \texttt{heursolver}}
\input{sezioni/risultati_heur.tex}
